家下去叫雞真係好蝕

條女戴口罩無口爆, 自己戴口罩又瀨唔到西

我唔帶套補償返

林兆波... 我叫咗你唔准戴，戴咗都要除返落嚟

條丁夠幼連p100都filter唔到

ching叫雞都奶西？

下 ching唔奶？

ching平時用條脷黎洗馬桶？

雞個西你都敢奶

條雞多唔多毛

奶西 vs 唔奶西

叫雞唔大車奶閪

不如返去打飛機

叫雞唔係談心嫁咩?

必奶

你出街自己帶餐具？

d筷子 匙羹 廢老都奶過晒

你會用筷子插個閪？

你唔會？

你點知上一個用呢對筷子既女人係咪啱啱幫我含完撚

咪係重點係唔奶西, 隻雞都唔會俾你屌啦

唔用套會唔會感染武漢肺炎？

用口罩包住個套就OK

口罩笠jer頭保平安

d反問句真係笑撚到我仆街

69 個feel勁正

有人真心膠仲好笑

On9匙羹同黏膜組織邊有得比

反問反問再反問=答左你

ching平時用黏膜組織餐具?

勇者

P2場而家除奶罩唔使加錢
但囡囡唔除口罩

叫雞唔奶西=食飯唔夾餸

一定大大力奶 愈臭愈high

最好好似森林咁樣，奶閪之餘更有種尋找緊野草上面朝露既感覺

叫雞唔奶西 服務點會好
一定要奶埋 奶到佢高潮

昨日深水埗㩒鐘開價400
最後200即入閘
條女成日未發市

太浪費了

我慣咗攞盒飛行棋過去同佢玩
但係次次都輸 希望下次贏到佢

奶埋屎眼

一路好走雞係唔會做爛市 除非有病

尿押味

只係想睇下波

點解啲人對叫雞奶西咁反感，個個都戴套做又前後沖涼，分分鐘乾淨過老蘭啲女啦

巴打下次一齊試4P好無?

清有啲料子

飛行棋可以賭好大, 埋站1粒棋3百, 打人回頭派100, 入唔到站退1格就輸10蚊, john?

一定環屌大車+奶閪架wor

有d屎眼係粉色超好奶

琴晚先call完隻酒店G

奶閪大車是必須的
畀成千銀唔奶不如打飛機

唔知會唔會有毒撚比你地導到真係走去奶雞閪

嘻

導佢咩叫好玩啫

咁驚青返屋企打飛機

奶左 會唔會奶埋右？

呢D都可以係熱門，唉，悲哀

講緊叫雞賭乜春啊.

BTW. 加兩個零先講大啦好麻, 幾舊水上落,朋友聯誼都嫌悶

ching又叫又賭, 幾重享受

推你就推啦

唔通飯都唔俾食咩?

不嬲叫雞奶閪奶屎眼再大車

識奶就奶條界
唔識就奶成塊

叫雞咪即係體液傳播，除非條女唔出水姐。咪自欺欺人

萬一快刀口界損口典蒜?

真係好想知叫雞應唔應該奶西

你係驚自己唔鍾意？試一次先鍾意咪繼續奶，唔鍾意下次咪唔好奶

塞下體？
Ching 你好慘

有畫面

包你一試上癮

ching平時食飯食開N手餸？

真估唔到咁都有笑點

叫隻雞帶口罩囉
帶左仲正
可以叫佢着埋護士衫玩制服誘惑

叫雞一定賴閪嫁啦
幾舊水一次，咪蝕比佢，有啲雞你做到服務比佢仲計平啲，我上星期幫隻雞毒龍鑽收小我兩舊，四魚落樓

無得打車輪都唔好玩啦

毒龍都玩埋
你叫雞定雞叫你

唔係咁計既 大家互相配合，你諗下你搞到隻雞習習聲係咪有成功感先，之後賴閪環屌中出再賴，過鐘大家都唔知，你無服務比佢咪劇本式沖涼上套吹女上數下轉男上 隻雞催鐘摩打手幫你出

啱.....死係性病都好過死係武肺.....

戴口罩煮唔煮生炒骨上去

唔奶
只係想中出

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

頭先叫雞又係同樓主一樣情況，無得交換口水搞左成粒鍾都扯唔起，隻雞仲要唔耐煩串9我係痿痿。我㷫過火屎一野扯爛佢個口罩大淡咀落去，點知隻雞嬲爆爆話係最後一個，埋單要我畀多兩舊佢買口罩先準我走，我即刻係個褲袋拎左10個口罩掉落佢塊面度，"拎去洗喇臭雞！"。條女見到d 口罩笑到見牙唔見眼成隻狗咁，難為啊叔我又唔盡興仲要蝕埋畀隻臭雞。玩完都唔夠喉依加搞到起晒痰，個喉嚨痕痕地，聽日叫多兩隻雞醒神下。

叫雞最精彩既部份就係奶西

利申文員仔

奶西派

同佢講帶口罩唔屌

都係公家同私家既分別姐

其實中文上係可以
原本反問就係明知答案

一陣有真心膠中伏就一世架啦

認真有無師兄試過一開門回價 回一盒口罩

公廁更加要奶？

都係廁本質上冇問題

打車輪可能會中武漢肺炎
奶西就唔會
你會點簡

ching公廁都敢奶

你肯定佢真係前同後都有沖？

出水唔通唔奶？

試過叫雞，淨奶西奶到夠鐘

Ching 高手
我都係咁話，通常問清楚，無得奶西就唔入。
叫之前自己打個靚J,無咁快出，吊足半個鐘，唔好蝕俾佢

好多雞應該湖北人
咁勇

痴撚線間接奶幾十萬碌尻

我諗起段新聞廢老去茶記奶左畢糖果隻羹比人打死

習慣中出完先瀨
瀨完再大車

車完應該會再起機
磅水中出多次先走

叫雞不奶閪
叫來幹什麼

笑死，不過拉

拉

唔知
我用開即棄

咁多條撚抽插過
諗起都
老老實實啦，大部分人奶都係因為條女舒服而唔係鐘意奶
雞既話洗理咁多

識野喔清

喉嚨痕痕地中武肺咋下

你都唔撚識既

下我最鍾意奶閪

哦對唔住

傻仔叫雞唔奶西叫黎做咩呀
最緊要係多毛閪，質感一流
一般叫前問一問比唔比奶
無得奶就不了

套都畀人搶晒？

係

心水清

RIP

奶西奶得好,會有得平
所以叫雞一定要奶西.

如果隻雞係林奠，個西你奶唔奶？

佢地起機有d功架點鬥

唔奶西學咩人叫雞

gay

笑撚死

有人叫雞唔奶西嫁咩....
曲定直啊？

仲要睇唔到樣

戴condom?

又俾個480呃左扮高鐘

有人叫雞奶西

奶西先最滿足到我性慾

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

我唔止奶西， 奶埋屎眼

戴口罩睇唔到樣
即刻個個變靚女

呢個post係咪想笑撚死人

比左錢唔奶，咁蝕底既野都做

親自幫佢沖喎，順手自己沖埋
乜你唔係咁咩

又無得打茄輪

如果係咁你都會入閘？